【火系魔法師】都係個句啦，核爆都唔割！

我鐘意揀火系打機